下次遊行集會係咪應該有Plan B? 多狗就返自己區搞

今日有去嘅手足就知今日重狗(一早就佈重防)
三點幾就開始放tg
其實下次係咪應該見重狗就自動變自己區遊行
(經過上次18區之後，我覺得用遊行呢個字眼應該好過用開花)
當然唔係個個都識睇tg，睇hkmaplive，又或者追唔切
所以分幾多區可以再傾
同埋下次冇不反就唔好用和平集會嚟宣傳
一嚟因為班狗嘅存在冇可能和平
二嚟用遊行宣傳係會多人過用集會嚟宣傳

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

錯，係有戰事就要動員街坊。我相信好多街坊驚出去遠地方返唔到，但自己區要支援就會去

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

下次繼續100%和理非出去推手足死

好難的 到㫧又會有人話分散曬搞到主區唔夠人